連登已完成其歷史任務

回家了，糟仔等緊大家番去。

番你老母

你老母被狗屌

走咪走，講咁多嘢做乜？有人留你咩？ 自我中心要改喇

阿joe份人